vtk_viewer : solution avec les box de couleurs + premier code coordonnee gps/polygone pour le MNT
trame_2 : code interface pyqt5
trame_multi_process : essai de deux process en parallèle mais ne fonctionne pas pour le moment
trame_3 : essai mais pas concluant pour le moment

ajout d'un dossier topo pour la récupération des coordonnees gps pour le MNT
